今日麥當勞精選有...

就係有你班仆街呀！

同我繼續影！
你地咁鍾意食就繼續做老麥宣傳品啦！
真係覺得唔食唔得嘅人，
你應該食屎開屎

最後都係嗰句
唔好影啲齋坐嘅人

push

繼續食屎啦你地

推

狂掃完 當眾攞出街喂狗！

咁撚樣都要自拍po igx
唔講以為平時無得叫

班人前世未食過麥當勞
十蚊九件麥樂雞都仆到去

咁都要自拍ig嗰D係咩心態

笑撚死人

學我地幫襯黃店自拍

狗也不屌啦

戒麥當勞啦，戒左麥當勞3個月，
人健康左，瘦左，人都精神左，
食到生癌留返比藍絲，而最重要係咩？
就係光明正大屌柒班淺黃為左10蚊9隻致癌雞出賣靈魂

好juicy

咩好juicy

咁小事都做唔到唔好話光復香港

咁講即係可以繼續幫襯藍店啦
佢賺完你錢你攞去做乜佢鳩care?

唔好推啊

屌 咁都可以出story出po

最低兩個肥到成隻豬咁

以為咁樣好撚型？ 中國人表示錢已袋理撚得你

Push

港豬

正

話好juicy個個唔使打格啦

窮到食m 記仲要自拍上ig
幾撚乞丐既人先會咁做

Po撚曬仲食麥記既人

和你影

行過見攰又口渴去老麥拎水坐陣拎wifi用其實幾爽

食麥記都要影相好明顯刷存在感，sad

樓主依招和你影，簡直係逼一班臭你又奶嘅連登仔埋牆角，無得俾機會佢哋偷雞幫襯藍店/紅店
好賤呀.jpg

Btw, 對於唔上連登嘅藍絲廢老同遊客，成效就有待觀望

支持post晒呢啲撚屌上黎

垃圾食垃圾

成日貪平 又俾好多藉口 聽得太多
哎 冇得救
好多黃絲都係咁 底果浸都仲係港豬

已戒7個月

up

支持

罷食
黃色經濟圈

大頭啦

麥記好識捕捉啲窮人心態，久唔久整下呢啲所謂優惠，有時可能自己都未必想食，但見到有優惠唔買就好輸蝕

湯怡

我都戒咗好耐

其實都係m記姐
唔食元氣同空姐牛肉飯個d咪得囉

考試一百分

明明係劣食

劣食

成班垃圾係鍾意食屎

前幾日係個Post到話因為平同方便而食M記既個班連登仔呢

啱啱食完啦傻閪

狗都唔屌啦M 記

食垃圾都要話比人知

又諗起吉野家個post

叫雞都要擺上ig
仲要係cheap 雞

咁都好影
果然有錢人係會老麥加大

點解啲人為左麥樂雞幾劣食都接受到

福喜都食得咁開心

仲食乜撚野m記呀

市民批鬥市民，人地幫襯又關你事，不知所謂。

暫時未見一個朋友放M記相
如果有我一定貼上黎

我個frd

食撚死你班仆街呀

影佢老母就啱啦，咁中意食屎

我急尿都唔敢去m記借廁所
夠竟呢班人有無羞恥心

你痾屎都唔敢
佢地就食屎

on9 佢d 精選
其實買一盒輸一盒
麥記不知幾想你地唔好食佢地特價餐
如果想佢輸應該狂食然後唔買其他嘢

利： 計過佢哋賣一盒大約輸 2-3蚊

用下腦la 連登仔

紅衛兵

我d親戚雖然黃，日日喺屋企屌政府屌黑警，但又日日買M記講撚左好多次唔好再買又唔聽，話方便乜乜乜，去個遊行都唔肯

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

條女好似唔錯 有無圖

好

㩒入嚟笑到仆街

D雞臭架 仲食

你都on99 ，唔買佢賺乜？
你咁撚醒，快啲去買一打先啦

經濟學大師

垃圾

買果幾件賣港紙皮雞仲要影哂照打卡

hi數學家，
無人買，佢蝕既唔止2-3蚊，
係蝕晒o

唔係佢地入哂貨賣唔出連本都蝕埋仲好？

希望你係曲啦

p

cls

免費又唔會令佢睇落多咗人流應該無問題？

試過急撚到就賴去改咗名嘅富臨
啲阿姐串撚到呢，鋪撚滿廁板再塞撚爆佢屎塔
屌佢老母

，

PISH

食死肉

On9，你俾錢金洪門，金洪門拎你架錢送包俾黑警

臭西

pish

喺韓國買Uniqlo會俾人批鬥

香港食M記
應該用同樣態度

肥到成隻豬咁

睇住高血壓

唔好害隻狗ok?

戒左6個月
其實只係頭一個月最難捱
習慣左唔食就冇乜野

行申：人瘦左，跑快左，自信心仲返哂黎添

屌你老母啦玩具撚

唔好推啦

大精選

Protein
痴撚線

希望佢食多啲咁就可以大隻啲

玩樣野
1. 喺ig搵McDonald tag.
2. 睇「地點」
3. 睇下有咩人食
4. 唔駛我教啦

1.

2.

點解金拱門咁難食都咁多人食

唔通一味平就得？

食完仲要po ig係咩心態

咪繼續影相囉 我有我繼續食

其實罷食罷到佢劈價
益咗唔少人
可以宣傳係抗爭成果
唔使成日樹立敵人
遲下再宣傳普選嘅好處

呀sir計數前用下你個腦（如果有的話）
唔買佢咪連成本錢都拎唔到

uniqlo 做咩黎

一隻兩隻豬

其實中資我覺得都冇嘢嘅 又冇發表講d咩嘅話
吉仔同360就一定唔可以幫襯姐
當然最好就食黃店啦 但係未到要公審

明知中伏都㩒左入來

其實手足應該係勸下身邊既人唔好食 你批鬥佢地可能真係會反效果

你都戇鳩
唔買佢咪擺返雪櫃聽日再俾啲大陸仔食囉
到時佢又可以賺錢

蝕嘅只有你

唔買聽日佢咪正價賣lor
總有大陸仔食㗎
你唔係以為真係可以一粒都賣唔出呀嘛

都話我計過 今次如果唔食晒佢
佢ard三日嘅時間就可以賣晒出去
而每盒嘅盈利係$15-$20
唔去食嗰班根本就係 幫緊間鋪頭

好心你地就唔係咁蠢啦

好on9...食埋啲垃圾落肚仲要執到寶咁款

我也買了三盒

不

岩呀，影

又係呢個食女狗公alex

好多圖

忍唔到手

屌 俾啲骨氣得唔得
咁鍾意叫雞去kfc jollbee 叫飽佢啦

偽黃就係M記優惠現晒形

人地要死唔通你唔俾佢地去死咩

其實麥炸雞免費拎就還好
最緊要唔好俾現錢佢賺

偽黃港女食得幾理直氣壯

樓主 朗豪坊我去廁所咋

人地食乜關你撚事咩

老麥同黨鐵係同lv，罷極點都會有人倚賴

柒左咪認仲要係到死撐
呢d唔撚係手足

當俾藍絲食

死港豬

成班乞衣咁搶垃圾食仲要PO IG 冇得救

好撚on9...食個m記都要打卡

睇佢ig仲要有不自殺聲明
放心喎 你食M記一定死唔去🙂

咩呀豬呀狗都認自己係手足
仲要食住m記大大聲講
真係笑死人

我皮膚好咗

呢個post好多分化撚五毛
食餐m記就割席，成班扮捉鬼搞分化

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

今日好多後生食m記
我攞完杯水就走左

大家唔好再食

爭氣

死大陸妹呢條女成日返大陸玩 間唔中放下文宣扮手足
曾芷晴
仲有間網店 千祈唔好幫襯

個bio仲有佢電話

樓主有無當場屌柒d食麥記既港豬

仲想入黎屌柒你
算你

不分化，批鬥有乜用

樓主冇

有fd真人識佢 以前極mk 宜加唔知

好開心wo hoi hin

成班口裏說不 身體誠實

冇人討論啲女，連登24

係咪上佢fb求其打句麥炸雞好juicy就有免費雞食？

呢次係丫，會sd張卷俾你，限量架

你走去搵人地IG當自己影左？
本來想支持但係唔係咁撚廢下話

靜靜地食咪算囉，仲要po ig

琴日個po啲相黎架

用飯票嘅手足咁食唔食得無錢開飯 得番飯卷

戴個口罩拎走，其實要避唔會唔識
係班左膠寧舍麻煩

tui

你唔cap名放上黎比你老母西睇呀？

個陣咩時勢依家咩時勢呀
你唔撚拎埋你老母墳頭張相出黎？

一見到第一句笑左出聲

麥當勞中資都講左幾年啦